PCCW又斷線?

有冇人用緊PCCW 1000MB?
上倒連登，但其他新聞，ＧＯＯＧＬＥ全部上唔倒

pccw 斷線係基本野...

但上連登好正常..

電話無限數據上的...

十點例行屌pccw老母

你地係咪cut幾秒又連返格一陣又loop一次？一打機就咁樣
我上youtube果類冇事